邊間酒店有波睇？

邊間酒店有波睇？
想同朋友BOOK間房睇世界盃

Gay

雙人床